有冇人女朋友成日少少野就燥底發脾氣

真係好少野都好燥底又發脾氣
有時屋企亂左少少又燥
今日佢放工話編更個個好似食左佢兩日假又勁燥
又係咁屌仲要無啦啦嬲鳩我
有咩咪問清楚再解決，都唔明有乜好嬲
係咪女人就係咁

exact7ly

我條女

唔係女仔先係咁
男仔都會

為左小小事一兩句就勁燥勁嬲之後發脾氣分手
次數多到數唔到

到底點樣先唔會為勁無聊既事發脾氣分手

講起就嬲

我條女都係咁 咩都發脾氣

朝早講左話放工返屋企食沙律 到放工10點半話唔食 問我食咩好 10點半都已經無咩野食 我講左幾間佢都唔岩 跟住就開始鬧 嬲到依加 日日都問我食咩 我講佢又話呢樣唔食 個樣唔食 跟住發脾氣

你女朋友又得意左d 喎 你又頂得順咁勁

好慘但我笑咗

俾著係我會屌柒佢
不過呢種人唔會做到我女朋友

鬥慘系列

我發38度燒早上11點都係小西灣出長沙灣同女朋友去覆診(d女人病已經無哂事嗰種)，覆完診重同佢行尖沙咀行到4點幾，咁佢約左朋友5點，我行到4點幾頂唔順話自己想早走半個鐘，叫佢自己行陣，佢係條街發9我脾氣重屌9我，嬲撚左我成個星期，之後話要同我分手

一齊半年前係 依家改左好多

D 人係咪一嬲就鍾意分手
呢個又係極品黎

講下我男友鬥慘 佢係大陸做野，平時星期五就返黎，星期六日見面，我今個星期又飛左咁岩星期五返到黎，就問佢幾時返黎，佢就話星期六，問佢有咩做又唔講，再問佢一句係咪我返黎先揀星期六返，咁就嬲左然後不停屌9我對佢唔好，唔就佢
宜家就話要分手..........

點解你地揀埋啲人都咁樣架
郁下就嗑分手

喺香港不論男女都好多人有情緒病，建議你帶帶佢睇心理學家

我都想知 我又唔係今年犯太歲 點解咁黑仔

痴線如果我另一半成日郁啲就嗌分手
我一定如佢所願分俾佢睇

因為一個思想成熟而有為將來打算既人
一定唔會郁下就嗌分手

巴絲們都幾慘
好彩我個個唔會陏啲就嗌分手
不過真係少少野唔開心成晚，又係咁講粗口，其實都幾煩
可能自己係啲好開通既人，冇咩太大既事都唔會發嬲唔開心
有陣真係覺得同佢有啲唔夾

我好想解決呢d 野 唔想成日開心一陣就為無謂野要鬧交分手

其實有時候唔洗打爛沙盤問到篤
Btw我隻虎係
我收工返屋企已經好累
佢唔洗返工
同佢一齊煮飯
食埋
我太累20:30床已上
然後佢問我推薦信有咩用
要點用
呢樣果樣
我都一一答佢
然後
佢問我推薦信洗唔洗用間公司信紙寫
Ok我都照答
正常有公司信紙咪用
冇咪唔用
點知
佢仲要問我
咁個信封洗唔洗公司信封
我終於忍唔撚住
問
其實呢 你有冇常識架？

結果
我耳仔都比佢扭甩咁滯

失去左先會珍惜 你明我講咩嘅

全部女人都係咁架啦

屌你個名

單方面捱轟捱左兩年
一個月黎三四次m咁屌你老味

又唔接受鳩up

留名